食西藥係唔係會屙肚

我前日睇完醫生日日keep住食藥
依家日日都屙屎水

我食必理痛都會痾屎水
好似係話要排返多餘嘅殘留藥物

屙到我七彩菊花都快爆
上網睇叫唔好食正露丸
買左枝大藍希望有用

抗生素？
副作用嚟架喎 屙一個星期就無事